梓.

Oculum pro oculo, et dentem pro dente.

仇恨折磨別人也折磨自己